* daca se inreg ca ANTREPRENOR, pe register in loc de fullName apare
numeFirma



3. pagina pentru un singur anunt
	3.1. Design
	3.2. buton de edit -> editare anunt
	3.3. adminul are butonul pe orice anunt
	3.4. antreprenorul doar pt anunturile lui

4. "anunturile mele"
	4.1. design

XXXXXX redux login
	5.1. refactor unde am localStorage
	5.2. reducer action pt user details dupa login

XXXXXX protected routes



**** bag iar block trackers din setari si block 3rd partry cookies



DONE:
0. definire componente meniu principal
	0.1. navbar
	0.2. meniu principal


1. design navbar: 
	1.1. pentru toti : profil si lista anunturi
	1.2. ANTREPRENOR : anunturile mele + edit
	1.3. ADMIN: tab pentru useri

5. api extern curs euro

8. controller user
9. controller products

11. jwt middleware

2. meniu principal:
	2.1. Lista anunturi

10. controller profile -> retinem in sesiune


12. roles middleware